心情莫名压抑

不知道为什么感觉心情莫名压抑，现在自己恋爱了，可是却感觉并未找到以前那种感觉，反而觉得很有压力，我不知道我想要的是什么？又是什么的人适合和我走到最后，我感觉我不是个适合结婚的人，对于婚姻有种莫名的恐惧感，不懂是何时，开始不相信有一辈子可以和你在一起的人开始不相信有一个人可以珍惜你，爱护你一辈子所以一直在逃避，可是为何感觉遇见了，却只能适合恋爱，而不是结婚呢？是我在耍流氓？还是真的是没有可能走到一起？是我开始不相信爱情？